跑街嘅人係咪當左條街係自己嘅跑道

明明公園有緩跑徑，運動場又有跑道。
點解要係條街跑得咁快，又一路喝住d人比你地並肩跑
搞到成條街d人都怕左你地，難為左d帶住細路嘅家庭

特別係啲有汗臭味嘅
跑過去嗰時陣味真係難頂到
唔明條街有時又臭又多廢氣做咩係都要喺條街跑

帶撚住一家大細d人，成日一字排企開，行得又慢以前條路係佢地，唔好講話跑步ga人嫌你阻街，正常路人都想屌柒你地。C9永遠最黑人憎，行路唔帶眼，永遠玩電話，後面好撚多人知唔知呀，冇力行就咪出街。

一家大細係阻掟過跑步既人一百倍

又一隻劣等c9